旺角區選投票站附近驚現近50枚汽油彈

旺角洗衣街一條後巷發現大量汽油彈。

現場是洗衣街239號旁邊一條橫巷，警方下午約3時接獲市民報案，指上址發現一批汽油彈。警員到場，將現場圍封調查。經點算後，初步證實有4盆汽油彈，每盆有10多枚，警方在場另檢獲多個空樽及仍未入樽的汽油。

涉案現場對面是界限街1號體育館，周日將作為區議會選舉投票站，警方正追查該批汽油彈的來源及使用動機。

據悉，有街坊早前曾看見有私家車及客貨車停泊，有人分批將汽油彈載至上址。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1643854/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%97%BA%E8%A7%92%E5%8D%80%E9%81%B8%E6%8A%95%E7%A5%A8%E7%AB%99%E9%99%84%E8%BF%91%E9%A9%9A%E7%8F%BE%E8%BF%9150%E6%9E%9A%E6%B1%BD%E6%B2%B9%E5%BD%88-%E8%AD%A6%E6%9F%A5%E4%BE%86%E6%BA%90%E5%8B%95%E6%A9%9F

popovan ?

屌你老尾

次次前一兩日都咁啱捉到

取消區選前奏？

喬裝市民報案?

上次個爆炸品倉件案最後又係無條件放哂人

果頭講完會押後 呢頭就發現汽油彈

呢d就肯撚定係popo做啦

又用同一招

又是同一招

真係當市民on9
雖然有部分係

好驚, 一定要同身邊既藍絲朋友講星期日盡量唔好出街, 如果唔係死係班暴徒手中就唔抵, 驚驚

自己放底
自己報警

真係會有人信

而家香港係人都識整

永遠都係有大事發生前 1,2日就會突然找到D野既

識玩

今次唔玩TNT啦??

悶唔悶

次次有遊行前都會有野搵到

開始屈9人